(反送中) 東周刊： 建制派因《香港人權與民主法案》而決定轉軚

今期東周刊指美國兩黨議員提出《香港人權與民主法案》， 是建制派轉軚質疑《逃犯條例》修訂既重要原因。

邊個話靠美國人無用?

推
可唔可以影多張清d既

連登仔達斯拿一早收到料

星島作個原因比自己華麗轉身

# 生於亂世 有種責任
# 求share出fb/ig/tg/wtsapp

點都要拉埋外國勢力黎講

暫時唔得， 返緊工 已經盡量到字體清楚

要靠其他人幫手

Thank you USA

你覺得建制派會唔怕比美國封殺?

美國應該要繼續推動法案
班仆街建制 自己有外國護照 資產
不理香港人死活

三毛話

仲有馮檢基

要比個金剛圈中共同班建制先得，唔係拎住條野係度亂fing!

為左下年d票姐 屌你老母
依家唔做牆頭草下年選果陣咪告急

當然美國幫手係好事，但班保蝗狗都係要落台階比佢地華麗轉身

所以條法案一定要通過
要班狗以後都無咁猖狂

多謝李柱銘，飛去美國做解說工作
多謝103萬香港人，俾美國引用
多謝200萬+1香港人，令美國更堅定

點會。

如果修例通過， 好多泛民都會被送中

仲有612義士， 都令美國佬更堅定

指意英國的話香港應該食左屎

講真賺錢 D錢真係CASH OUT得到先係錢
所以醒嘅 上層核心留緊後路俾自己 亦唔出ORDER落最低層果班(愛港力之流)所以無咩行動

係得中層而家先開始諗起死緊 走唔切 而家係骨牌式 有排搞
佢哋上中下陣營越亂 其實俾到我哋BUY TIME 等G20 中美貿等議題接力

陶傑

㩒錯負評

呢2星期送左咁多子彈過去
應該一定會過掛？
過左美國就有晒依據年年渣實你班港共春袋

即係廢埋選舉主任嘅武功，睇下重敢唔敢唔畀人參選

其實條法案幾時會通過 定已經即時生效

陶傑話美國介入修例風波係合情合理

其實要多謝Gphone

雨傘後佢一直默默做咗好多嘢

冇佢冇呢個法案

所以因為美國令林鄭暫緩而建制屌柒林鄭
定係因為美國而建制施壓令林鄭暫緩再建制做場馬嬲戲屌柒林鄭

東周刊係垃圾星島集團

小心！

有美國既人權法, 選舉主任都唔敢亂DQ侯選人, 只要侯選人公開表示不鼓吹港獨就得

(但美國不支持港獨. 如果侯選人繼續公開支持港獨而被DQ, 美國應該不會介入 )

其實想知係咪假如港共撒回送終條例，美國就唔會繼續推條法案？

各位下屆選舉，依家就要做定文宣喇，洗定班老人家家腦

係鬼, 建制派因選民走晒上街轉軚

每年審視

親共傳媒爆建制派大獲

應該唔係fakw news

但唔好鬆懈

可能只係扮狗咬狗骨

其實絕對係，我個人覺得應該係主要原因添
下至建制上至高官一收到風就撲出黎割蓆
一諗起邊個先係班官既阿頭就好笑

但佢話去美國告狀係戇居

推，打爆佢

大家唔好喺連登自high
要多謝返美國佬
寫返信俾幫過我哋嘅美國國會議員、媒體、喺reddit宣揚返美國對香港嘅貢獻等等

應該係上面驚咗叫建制派轉鈦就真

繼續推人權法案得唔得

其實美國一制裁班撚屌佢地先識驚
又話咩收成論

係

你同我而家應該喺集中營接受梗再教育

唔係北京話轉軚
建制撚夠閪胆U turn咩

唔通話因為怕你地暴動

錢作怪

你地仲唔即刻暴動？

我估如果無呢條法案， 北京點會轉軚。
韓正夠閪胆比美國封殺?

上星期三晚就算打完流晒血
班狗同林鄭都仲係惡過馬撚
星期四朝早就全世界變晒
建制唔開會（明明武勇已經打殘晒根本反攻唔到）
周圍吹晒風割蓆，話唔關星期三深夜美國傳人權法事真係搵鬼信

推

聯署簽左名未😎

G20要支持侵侵制裁！

幾時都話中共最驚就係外國勢力

大家要大團結先會令外國勢力關注

同埋要不停做文宣，唔同國家語言send 去social media

各國主要forum 同facebook ig fanpage

20國峰會中果20國係首要目標

就算佢地做齊我地要求既野都要繼續推呢個法案
等佢地冇退路
做啲真心為香港好既事

自乜然死亡，依家係要你正式宣布死亡，無得翻兜

見錢開眼照制裁佢哋

尤其今年喺大阪搞

日文文宣好重要

建制派係咪收左美國佬錢！
點解唔支持特首既施政！
係咪想反中亂港！

陶傑幾時出手搵英國傾

不要讓建制派走

希望美國到時會過呢條例 對香港有好大幫助

一定要過！
一定要佢地活係中共世界！

東周刊咁樣插保蝗一刀
擺明話班友好多資產喺外國勢力度

push

選舉主任只係打工，主要係警告港共咪再亂嚟，隨意DQ打壓民主

推！！

咪撚放過建制， 好多野佢地都有份搞成今日咁樣

你都啱
總之一定唔會係建制撚主動轉軚
唔撚洗旨意𨍭身攞光環
班撚樣要血債票償

中要害

長輩圖新素材

繄急 東方踢爆陰謀：建制派議員私底下配合美國反中安排，令逃犯條例留產，違逆中央安排

班狗仲要靠關係法洗黑錢 你話佢地驚唔驚？

雖然知保皇狗死穴係邊 但係個死穴唔係香港人手其實幾危險

泛民送哂中
建制派就無用

條法案係如果送終條例通過咗先生效 唔通過嘅一切照舊

總之將政府啲說話倒轉黎讀就可以架喇，佢話唔驚，即係驚，佢話冇，即係有！

身體最誠實

轉佢老豆

上投票佢會投反對咩？

食撚屎啦

係人民既勝利

唔好吹到班建制好似好有自由意志啦。

基本上係阿爺見到呢條法案，先叫停佢地。

你估阿元秋、老鼠芬同坤狗呢啲人識睇呢份野講乜咩？

宜家個政府完全無人監管，問責，搵美國佬吊柒佢咪啱

只有美國先治到呢班仆街
求吓你美國，真係要制裁佢哋

星島老闆係全國政協委員

美國人權法
台灣English Choi 聲明

不過何柱國當日第一個反送中

商界一向驚被拉

要滅支, 侵一定要連任, 林鄭都係

通過咗就冇籌碼

200萬+1 係侵確認香港人終於有堅定意志企喺自由世界既認證, 所以先有 G20 介入, 之前都仲係觀望, 所以香港人要頂住, 如果有反黑警遊行, 下一次百萬大遊行, 武力行動, 文宣行動, 全部都要團結支持

仲有支鋒早幾年開啟香港人權民主法案請求

整個list 出黎
邊個高官權貴曾經支持逃犯條例

真心唔覺得係呢個原因
建制派唔係已決定同支那共同進退既咩？

先見之明

東周講你就信？

this way sir

死仆街賣港賊，抵啦

為咗對自已無益嘅一票
賠上財產 , 邊會肯

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入嚟睇下，記住冇和理非，冇得勇武
冇勇武，冇暫緩

兩者缺一不可

USA! USA!

真‧美國走狗

傻既都知
無美國晨早過左了

建制派因為驚抄家而跪低點對得住選民對你既信任

支持建制派強烈譴責外國勢力介入令事件變質
反抗歐美勢力對香港禍害
轉移所有資產支持大陸發展
擁抱一個中國夢

比佢入到外國勢力

之前邊D撚樣成話 呢樣冇用，果樣鳩做？
而家 大家 冇互屌，唔篤灰，各有各做咪又有D效果囉。
我哋進步咗架喇

推爆

In trump we trust

繼續推
搞左香港咁多年行出嚟講野咁無恥唔洗還?

有冇可能spin佢地係受外國勢力搞亂香港

帶路喇

依家暫緩 美國國會個邊吹咩風

呢個法案係共和黨同民主黨一齊推

有冇追溯期，老董同689兩個仆街都唔可以放過

比如唔堅定支持黨指示之類

仲有無料爆下

gphone好波

才子評論一流自己落場就收皮。

事實係美國國會真係傾緊

今次仲有好多人見美國

好似李柱銘， 李卓人， 羅冠聰（代坐緊監既ghpone去美國） ....

建制派擺明係外國勢力啦
行得正企得正怕乜

佢而家出師無命
郭文貴都有出聲話中共好快會搞d嘢出黎
俾佢出軍「保護香港」

仲制裁？雷根號即刻殺過來呀

你估佢喺南海剩係同自衛隊演習咁少嘢？

一定係
你衝又傷唔到佢既

根本呢個先係主因
幾多百萬人出黎幾多人受傷被捕自殺個港共政權都wfc
但一凍資+限制親屬出入美國，佢仲唔出聲反咩，咁辛苦埋沒良心做狗唔通為左退休番大灣區？

抄家絕招

仲制裁，直接係美國 take over 香港

其實都唔係夢，616 前已經 po 晒支軍由上水開去金鐘

咩撚嘢轉軚呀，佢地有出嚟表過態咩，垃圾星島想幫班垃圾洗底？

由佔中開始聽到而家

一定要推到立案為止

冇雨革就冇之鋒提案，
冇6.9 就冇美國關注而鐵定審議
冇 6.12 就冇加辣版同入紙改關係法
冇 6.16 就冇侵 G20 出招

所有野都係基於香港人自己肯出嚟捍衛香港，有呢 d 先有國際承認香港仲係自由世界一員而為香港出聲施壓

一直都話土共從來唔理人民

佢地轉軚只係驚畀人制裁

全球聯署「香港人權與民主法案」，呼籲國際社會立法，持續監察和制裁共匪

【反送中-人權法-美國領事館-請願行動 】

我們是「反送中」的地區工作者和基督徒4/6/2019 開始《香港人權與民主法案》聯署，現在超過12萬聯署（截至17/6/2019），我們計劃把上述聯署交給美國領事館。

日期：2019年6月18日(星期二）
時間：3:00pm
地點：美國領事館

內容：
呼籲美國政府儘快制定法案，保障香港人權，制裁違反人權的官員和議員包括：
. 凍結海外資產
. 限制入境
. 每年發表香港人權報告

向外國勢力屈服？

你岩 一切都要香港人肯行出第一步先
但都對自己作為香港人幾咁緲小無力而可悲

佢係東周刊記者

要求歐洲都要立法

外國勢力

星星之火可以燎原，幾可肯定今次抗爭會影響晒歐美成個東亞佈局同埋其他地方既抗爭模式演變

就算單野過左都要推法案出黎，最好直接制裁殺一儆百

一撚早知啦
一出twt全部撚樣急轉灣

支持各有各做

得把口

真係自己香港自己救

係美元有用

因為有變數先未出

之前好似話美國軍艦去到南海，香港有乜事就會嚟救自己啲人民。

69, 612 同日本南海軍演

因為中共真係玩唔起呢個鬥大遊戲呀！

一個唔該，俾美軍翻開佐佢隻2仔底點算

你估美國唔知道解放軍係冇料到，剩係有枝槍殺手無寸鐵的平民咩

係，所以下一個戰場係g20。

班牆頭草草算啦

搵人整文宣話建制因為外國勢力而冇支持中央同林鄭去大力推逃犯條例！
叫啲廢中廢老嚟緊唔好投佢哋呢啲賣國賊！
哇！諗起都興奮！

港獨成功等同切咗支共粒春袋，短期內係會令支共痛不慾生，但往後美國再冇得揸住嚟把玩。

淨係凍結在美帝既資產都已經好爽啦

所以我覺得唔關G唔G20事

如果真係驚G20 點解唔10月先propose送中

佢地應該係驚一通過就會人權法做野